自己太怕羞，好難識到女仔，點算

返工果度已經無女，之前去上興趣班，有個女仔成日主動同我講野，到最後我連佢個名都唔敢問，我係咪無得救

如果你夠靚仔，佢會主動問你架啦

大膽啲

我應該唔係毒L樣，不過唔靚仔

可唔可以講下係咩興趣班

點大膽，應該點問

我怕自爆

不要

無得救 完

人生已完⋯⋯
仲有無補救方法

由問艾豬 飛是卜開始

重新投胎啦

拎晒你啲錢，用晒佢叫雞！你乾塘之日，先好去識女仔

叫你老母幫你搞相體

公屋定私樓？
公屋就算吧喇

同老豆老母住，私樓但唔係我嘅

我對呢樣野好反感

有咩想知咪問
佢都唔知你本身咩人 怕唔怕醜唔會知
所以你做咩都唔會奇怪

反而想知你上咩興趣班

有target?

解決方法：唔好識女仔

識唔到女仔 咁咪去識男仔囉

自己都太怕醜 識唔到男仔

自爆都驚
梗係識唔到

女仔怕醜根本唔係問題，男仔會主動